時間過得好慢

原來分左手先四日咋？點捱呀

過多一兩個月就無事

分手後時間係過得好慢...
但點先叫捱完